星期日同條女食飯真係好難搵位…😅

咁多人 香港on9

邊個叫你星期日出街

關我撚事？

又岩喎😂

拍拖

你同條仔食飯會易搵位啲？

Ching 有女仲咁得閒9up

好難講

收到風你都有女